其實個lucyeung底線有咩討論價值？

1個女仔都討厭咁耐
不如講返達哥有咩好笑片 真係好驚香港人會遺忘佢🙏

想同佢瘋狂做愛

狗乸啱你喎

我想同你

樓主講得好
我地都係討論返點解樓主個老母咁肉酸吧💪🏻

唔好咁

講緊會員 樓主個老母 呀

羅哥lkf usb

我唔吊狗

米抹黑

半盒口罩跟機

你被狗吊

點解樓主既老母咁撚肉酸？？

🤟

秒左佩弟

咪撚25啦

樓主真兄弟

佢岩先請左我食飯 咪鬧佢

我執行家法 清算啲25巴狗

華帥回家吧

lucy我都幾撚想屌